給前度的說話

過去三年 我地離離合合左咁多次
我知我真係好錯 改極都改唔到
俾唔到安全感你
對唔住啊你本身都係我心入面佔左個好大嘅位置
失去左你更加好似心入面一個洞
你冷靜地同我分手
仿似依幾年嘅時光都係白過嘅
你聽日考試 加油啊 我用我嘅運氣黎換取你嘅運氣
多謝你一直都包容我 係我親手磨蝕左我地嘅愛情
由你block 我ig delete 晒同你有聯繫嘅野開始
我就知一切番唔到轉頭
我會聽你話 改左我嘅問題
俾足夠嘅信仼下一位
我知你有睇連燈 希望你睇到
你有一日後悔分手依個決定 你搵番我啊 我等你

Happy fan mai lei
#REAL #ad
#smartone
#viutv(mirrorgo)

無謂作賤自己

臭西

等一世？

你好maggi牙

離開你就係最好既解脫
仲要叫人搵返你不了不了

你叫我唔好FF咁多嘅你白卡50%

圓。

返Facebook

唔知邊個係空頭支票呢？
e.

.

給前度的話

前度就似昨天色香味的一餐
經過一晚消化
今日係柯出黎的一舊大便
仲提舊事
舊屎臭就一下水制沖左佢

佢有多幸福好
生意有多好
渣乜名車你的事

當然佢hihi都唔關我事

非gay不藍？

Hi you are hi hi
And my po is very powerful
Ask NEO.

話咗係C啦on9.

Hint: ‘;’

你個名

點信你

我哩世都唔想再見返你哩個賤女人